(幫政府諗計) 如果有人霸左各大隧道

如果有暴徒係12/6罷工個日霸左各大隧道，咁想返工嘅市民都會變成罷工

我哋咁尊重民意嘅政府要諗方法方法阻止佢

唔可以俾人佔領紅隧

唔洗霸 倒油落地下

啲暴徒可以點樣做令到港鐵癱瘓

制止香港暴徒

有人試左 好似work

策略上
如佔隧道，比人話阻住
如佔立法會，冇位入又可阻開會

又如果不停有人跌落路軌 又撞親條頸話好痛唔可以移動
咁一日咪好多個鐘都冇地鐵搭🤔

wah, 天口咁熱， 食煙嘅人又多 .....

聽講法國黃背心運動 d示威者會DUP爛d主要公路既地 用黎封路

點解要等12？

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

其實霸左港鐵諗唔諗得過 成班人由朝坐到晚 唔落車
最多比港鐵罰錢 但唔犯法好似係

On9, 到時唔使政府郁你，市民都屌到反艇

Good , 呢個真係勇武和平結合最好嘅方案。

仲怕比人話阻住？

103 萬已經幫大家endorse 左升級行動

成本效益問題
一樣係佔
點解唔佔更重要據點？

仲有
佔隧道好難防水炮車

點屌 多一日假期不知幾過癮

香港人 事不關己 己不勞心
佔完立法會之後？
但交通 影響各行各業
甚至經濟

最重要有藉口俾佢請假
香港人其實唔怕勇武唔怕衝

係怕老細

其實佔領XX 呢條橋好似真係冇咩用
佔領主要地方 = 阻住/影響到其他市民
政府就會煽動埋其他受影響/冇立場市民黎攻擊佔領者
佔領唔重要地方 = 政府: WFC
真係好難搞